買Nikon 850果班做晒孤兒仔

繼pentax 同三叔nx後，Nikon F正式收皮，果班hold住10幾萬貨嘅龍友而家點算呀

有adaptor 架

你諗咁簡單咩，有機嘅升級唔到鏡，有鏡嘅用apaptor反應一定差，要開工搵食可靠性一要高。

點解用adaptor反應會差

Sony去canon, Sony E 去A 都好正常大把人用來做搵食組合

而家乜人都出黎搵食，大把人擺部7d出黎開工啦。

7D 開工有乜問題

咁我同你冇討論空間

我有2支就係咁用，慢左，冇禁可靠

而且冇weather sealing，
今次去沙漠我都冇帶去。
打過上Sony 問，就算係a9，
佢話死機，你可以果過部新。

基本唔整，整都係新機打8折價錢。

啲人永遠都唔明搵食機可靠性好重要，呢方面canon做得好好。如果對新人交換戒子果時部機突現話過熱你唔通大大聲講：等一分鐘先！部機過熱影唔到！

其實F mount鏡已經齊晒章
最多都係有新設計先update下
有機有鏡點會係孤兒仔
你擔心下新Z mount唔受歡迎好似N1咁真係變孤兒仔仲實際啦

影相搵食有好多種,係你自己侷限左搵食 = pre-wedding/big day

咁你咁叻又用部iphone開工啦

Wedding佬有wedding佬影法

喺Studio影平面廣告，影幾張就停幾分鐘俾客望望啦
過乜野熱？

睇來大多數人冇真正用過，
你中下伏就明。

講我就講左，洗錢最重要洗得開心，
你洗得開心就得。

canon鏡用adapter優勢係鏡身磨打(電子控制摩打 同電磁式光圈

本身nikon嘅樽頸位就係機械式摩打同光圈

如果用新鏡嘅鏡身摩打同電磁式光圈有機會解決到

本身都齊鏡 仲有副廠 又點孤兒

如果出個F to Z轉接環有埋摩打同光圈撥桿就屈機

Nikon 有用電磁光圈

好似Nikon出先？